[有圖] 有冇人知呢隻係咩雀？

第一次喺香港見到條尾咁長嘅野生雀

撚雀

撚有雀

紅嘴藍鵲(藍喜鵲)嚟
會食其他雀㗎

好低質。。。